覺得running man已經唔值得再睇

本身個節目係好地地 6個咪6個囉
再唔係開過另一個talkshow節目原班人馬
一樣咁好睇
而家
多左果個梁世贊 同佢阿哥一樣咁黑人憎
個女仔本身無乜野 而家愈黎愈扮野
聽到7012變左咩9012
連原班人馬都好似變晒心咁
真係對呢個節目好失望 真係心都淡埋
我中意左咁耐既節目比佢地一手破壞晒
呢個rm已經唔係我一開始中意果個rm
除非果2個人走 唔係我唔會再睇/再支持佢地任何野
而家連無挑都比姓梁既破壞晒
最好既2個綜藝已經不復存在
真係係到同sbs講聲
求你快d執左rm啦 唔好再害原班人馬喇

昭旻還可以 定位女臭手 無同智考衝突 但梁世贊太多嗲 好撚煩

韓狗嘢有咩好睇

一開始我都幾中意佢拍果d劇
拍劇還拍劇
做乜走入黎搞破壞

新個兩個

對新人一啲反感都無

無左gary已經唔同哂

韓國嘢俾狗睇

我覺得女既還可以，但係男個個

本身都唔係幾鍾意梁世贊 但加左新成員之後個幾集又幾好笑喎

加左之後都無睇過
有次比我係youtube睇到rm條片真係

無睇半年有多

之前倒數rm完結都keep住有睇，但後黎佢一宣布話再重開就覺得好反感好似玩弄緊觀眾咁 之後就無再追

而家連無挑都比姓梁既破壞晒 同意

依家要轉睇奔跑吧兄弟了

果陣都諗住完左佢都好
可以係個心到留番個美好既回憶比rm fans
而家真係

蝗的東西 不了

Gary走左之後，好似池石鎮就已經改左口講6012囉。
雖然人係走左姐，但聽到佢地咁講就好似背叛左Gary 咁，將佢咁多年的貢獻都抹殺左咁
7012就7012，點可以因爲佢走左就可以改

係囉
話會完，之後出埋倒數，跟住又話未完
玩呀而家

睇到新聞出晒話加入新成員就講9012 心諗
7012根本就係得個講字 算數啦而家有心追都係翻煲以前個啲

連宋仲基佢地都稱唔上9012 個兩條友憑咩

加左人之後好笑左好多喎
個個舊成員都有返⼁乛⼀⼀⼀⼁乛⼃

結婚又唔知換電話又唔知
佢仲講7012你先驚啦

咁你咪唔好睇囉
總之新人入嚟可以帶返起rm我就冇所謂

我覺得好睇左
舊成員唔同組合 配對都睇慣曬無新鮮感
有新成員入有新火花

成年半無追 以前扮avengers喺商場玩撕人果啲先好睇 核心成員又冇左 依家 都唔知做緊乜

Gary 同佢地無曬聯絡 已經知班友咩事

有新人之後好睇左 比起得6個人

呢個post 好多狗

收嗲啦矮撚 搞住晒無挑

你唔好睇啦冇人逼你

不嬲垃圾

覺得好睇咗

Details
無追好耐 硬係覺得就摺 諗住儲黎睇

近排最好似睇真係member week

一直追開，但加左兩個新就冇再睇了

值得繼續睇落去，加左兩個新人仲好笑左
連智孝 王鼻 同haha都生左

真心條女都算
條仔真係
又唔搞笑又要扮晒野咁
本來打算睇一集
屌佢老母
連半集都睇唔落
冇晒隱
係我心入面只有7012
當個2個係長期嘉賓算

你覺得姐
我覺得好睇左, 舊6個火花開始熄熄地
新入兩個好有化學作用, 一個女光洙, 梁就識搞氣氛+超臭手
我覺得好識揀人就真, 特別係條女, 唔算太靚令節目變護花
怪怪地奸奸地女又有樣, 算係咁

樓豬加咗新人之後一集都冇睇就出post話唔值得再睇

好人好姐睇韓狗節目已經痴線
寵寵寵寵咁

當日冇左宗基已經唔想再睇落去
好可惜係個個時候好多人先開始發現rm
之後仲癲左咁捧佢
之前叫fd一齊睇好似叫佢食屎咁後尾好似發現新大陸里叫我一齊睇

由仲基 lizzy 走咗之後
已經冇再睇過rm
都唔明講咩7012
點解要破壞晒9個人嘅rm
7個人rm 我就唔會睇
早就應該要摺咗佢

女新人加得好好 男嘅就不過不失
咩都未睇 就收收皮啦 根本為反而反 除咗25gary 舊人咪又係嗰班 新人入到嚟有新火花 仲好笑咗 智孝同石鎮成個人返晒嚟 而且收視每集都上升緊 你唔睇咪走囉 開個post打飛機話自己唔睇 好威呀

加左人好睇好多wo
反而無左gary仲好 因為臨尾佢勁頹
完全唔岩做綜藝 好似成日有心事咁
佢以定結婚咪好 開開心心

都係為左笑下姐 唔鍾意咪唔好睇囉

發覺真係有好多盲反 純粹因爲要7 個人而睇
唔係果班人 就代表個節目唔好
同埋唔明點解d人成日話細梁
因為佢真係算好 唔會搶野講
但d人咩都話佢好差 搞衰節目

Gary個樣加埋表情頹到仆街
一早應該下車

認真講嗰句 細佬好過佢大佬
佢大佬真係成日認叻 好煩
有見到佢有收儉 唔會搶嘢講
而且知輕重 好似新人第一集 放水淋元老6個嗰陣
做決定嗰時 佢都有諗過係咪唔係咁好
反而昭旻決意要淋
加梁唔可以話差嘅又 仲多咗啲笑點

我覺得男個個都幾好笑 佢係超臭手 而且我覺得佢同人幾夾
個女反而on99 去日本個集都唔知佢想點
團隊戰 一個人係到行黎行去 又要人周圍搵佢 之後係架車上面又話唔想比鏡頭影
唔想比人拍就咪上節目啦！
新一集仲on9
無啦啦話有腳臭 係咪想R水吹 要多d鏡頭
其實無人想理佢囉 又以為自己買個份禮物好勁 過主啦

不知幾可愛
你一定係絲打

唔好為反而反, 其實好睇左

有李光豬都keep到

前排有近半年無睇 好似係gary話下車前果幾集
因為果排太沉悶又無生氣
最近得閒左一口氣追到live，多左新人其實唔錯
人地新人少野講 你地又話人無綜藝感唔岩做
多野講又搶戲份 根本係盲反
睇慣左原本7個就唔肯接受其他人
人地又無錯 就算加個男神女神豬西入去做主持你地咪又係唔接受
Rm初期我覺得除左大神哈哈2個比較好睇d其他咪一樣麻麻十中
比d支持佢地 慢慢配合適應下話唔定刷出新火花

被女人憎嘅女人 應該好受男人歡迎

梁世贊同佢呀哥真係好撚柒煩
成日on9當有趣
勁憎佢地

睇兩天一夜啦，仲好睇

盲反到極點 又話加人後無睇啦 又知新人唔好表現

最鍾意gary
同我一樣毒下毒下
得閒爆2句金句
keep住yo一條唔會鍾意自己嘅女

呢個真係

自從梁xx入佐幾集後 無挑跑男無佐追

梁乜乜好煩

寧願全員下車留返個回憶好過
9012包埋鐘基,lizzy就話姐
佢兩個憑咩

有乜所謂姐

梁世兄弟響無挑同rm性格一鳩樣，雖然係綜藝效果，但依種車大炮以為好pro，但次次都發覺係雷聲大雨點小，冇次係真係有料，依種性格好乞人憎；仲有，次次串人都過咗火，為咗攪笑點知真係串親人地，要劉在石出面去講夠啦（無挑有過幾次），都俾我覺得依兩條友真人多數冇咩人緣

條女都算還好啦，至少冇眉毛咁素顏上鏡都算唔話得

由無跑撕名牌開始已經唔想睇，gary走左就正式無睇。唔知幾時變左四圍去玩下d小學雞遊戲。以前好睇既組合又無曬，例如：Gary 智考既周一情侶，鍾國光洙互玩，haha同女嘉賓互動等等。

梁好撚樣衰 睇左一集已經唔想再見到佢
更加唔想了解佢有冇綜藝感

岩吖條女on9當有趣

呢d 組合玩得多其實慢慢都冇曬火花
死keep 爛keep 咪仲衰

Gary真係好撚醒目

冇左Gary就冇再睇既動力
但係Gary都幾狠又換電話結婚都冇講聲

無挑朴明秀都唔係好接受到梁 好似係
最中意朴明秀

Btw 非常同意你上面講既野